其實多蒙特係咪特登場場都贏得咁驚險

呢幾場真係會心臟病